［一人n樣］點解差人咁黑人憎？

學歷問題 唔敢講全部毅進仔 但聽過好多讀唔成書走去讀完毅進又考到 有啲仲誇到讀完中三幾年之後又見到佢做差佬

仲有無

佔領廉署，死不認罪

罄竹難書